有冇Luggage Alarm介紹?

好似E D咁

但大陸野信唔過,求介紹
唔洗用手機APP都得,持多舊野都冇所謂
set到距離,太遠就會響就ok
用黎cool係相機喼到
amazon都唔怕,cyber monday會買野

輕輕一推